[颱風來了]你寫低你既故事 我幫你寫首短歌

趁颱風時間寫下野

希望大家留低自己既故事／心事

揉合著我既歌聲

隨著窗外既颱風

遠去

我係HKDog

小學既一個同學
六年班插班入嚟
互相鍾意但係無發展到
因為佢嘅背景(無家人、住青年宿舍)， 同佢經歷咗好多野
入咗中學之後失去聯絡
一直覺得自己仍然鍾意佢 所以拒絕所有鍾意自己嘅人
突然四年後聯絡番，發現感覺已經唔同
意識到 有啲嘢原來一直留喺回憶係最好

希望你鐘意

聽到眼濕濕 多謝巴打你咁俾心機作

I know that feel bro

犀利

相逢恨晚
一個從小學就認識嘅同學
直至幾年前開始聯絡，但各有各生活，只是偶有聯絡
甚至兩年前得知她結識新男友時也沒強烈感受，雖然有失落，但當時覺得未至於非她不可
可是最近我倆相隔一年再次會面，大家成熟了，自己也放下過往對人的戒心，晚餐間談笑風生，交心時我倆更一度安靜地流淚。
傾談間她說男友事，當下驚覺相逢恨晚，後悔但也覺得是必然發生的事
或許靈魂伴侶早在當年就錯過了

傾d咩可以安靜地流淚？

巴打可唔可以share呢首歌嘅琴譜？ 好好聽

同個細自己12年既日本女仔拍拖,身邊好多人反對.....

我唔知可以撐到幾耐...只係想努力咁去過每一日

只是各自悲偒故事都停在流淚時，停頓間我看着她的淚痕，一待至聲音再現。
對我來說當下的時間和世界斷開，我心只望她能好好流下她所需要的淚

中四開始中意個女仔
當時佢拍拖，我又拍
我分手，佢都未分
等等下，咁就dse
最後佢地分左手，我表白
一齊到宜家。

一直都好想有首歌寫我同佢
唔該巴打🙏🏻🙏🏻
好似（我可能不會愛你）個套劇既翻版咁

舊夢不要重溫

咁dearjane feel

唔可以 因為好麻煩

有一個女孩我喜歡了很久
曾經是一對戀人的關係
男孩十分疼愛女孩
甚麼事都會幫她處理

女孩有些日子過得很不開心
好像是走進人生低谷
幸好男孩在旁邊不離不棄
但可惜的事最後女孩還是放棄了男孩

這導致我不敢再相信愛情
慢慢連朋友都變得不多
就連學習的沒有辦法專心
有些人說可能這就是成長
但我就。。。。。。

唔玩住 好攰

多謝

有邊到似？